阿積士同荷蘭球迷

我估除咗班忽然球迷外，捧阿積士都應該係荷蘭球迷

想講做呢兩隊球迷應該幾痛苦，兩隊都係無運行，繼續只贏掌聲但無嘢落袋

我係荷蘭同熱刺球迷
好慶幸荷蘭復甦

10年荷蘭燈
四大才子後繼有人

迪列治、迪莊、雲迪比克
仲有啲咩新星

賴恩巴布

亨特拉爾

荷蘭叻

尹佩斯

配迪比 老母 普美斯 迪維積 （average 25-29)
已經好勁
差個神鋒

迪列治搭世一

往死裡打

Psv都有堆
Dumfries Bergwijn
仲有個Vilhena 同小古華特 希望成到材

荷蘭橙
希望KEEP 住有多啲新人出嚟

小古華特唔係好得
好似吹大左同埋太早出國喇

真 係羅馬都唔係太突出 寧願佢留多一兩年 不過冇佢走 Neres今年都冇咁多機會

我覺得去羅馬還好 唔算太豪門
都有出場機會
係今年羅馬成隊都頹 冇咩表現

唔好講神鋒
搵個正常前鋒都難

？？？

大古華特都勸佢留AJAX
但唔成功

習慣了....